黃子華自認中國人屌柒當時讀小學既原島大地算唔算人生最大污點？

黃子華自認中國人屌柒當時讀小學既原島大地算唔算人生最大污點？

事實上當時全香港大部分人都未對中國咁反感，
黃子華當時咁講完全冇問題，
大把人拍爛手掌添

屌柒個乜都唔知既小學生喎
關個小學生乜事啫，直情人品有問題

得啦得啦 黃子華係仆街啦好未？

明明原島大地好開心

原島大地就係樓主

連登聖人唔屌得

當然好多人都有大中華思想
天災出事個個都去捐錢捐物資
係近幾年d人先覺醒到中共同班支那生蕃有幾仆街

如果唔係共慘黨統治鬼國
香港人都唔會唔認係中國人啦
而家 d 人質素咁低都係文革搞出黎

時代唔同姐